抵死

抵死喇，蛀牙喎！
鬼撚叫你平時對人口甜舌滑，
唔係剩係對我呀！
係對埋其他異性都係咁呀！
祝你成個口蛀曬牙

爛口強遇上飯盒明